(公投!) 亞古路 VS 老鼠 邊個最受歡迎?

呢2個係同一類人 都係咁受人景仰

認為亞古路受歡迎D
: 亞古路

認為老鼠受歡迎D
: 老鼠

推

同一類人

牙路真五毛

唔撚係仲要問呀

威脅生命的野獸都唔識

亞古路依啲垃圾我一拳一個
用垃圾同我比？

困獸鬥

幾時同佢約戰